點解男人咁無用

女人一樣咁無用
睇下林奠大總統就知

得啦得啦知你最叻啦 開心未?